[圍爐取暖] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

新post留名

留明

不為了勉強可笑的尊嚴
所有的悲傷丟在 分手那天

唔開心 無帶耳機出門口

坐車無歌聽

我唱比你聽

好撚慘

喺呢度嘅有邊個唔係比人傷過

點解可以做到咁 真係睇唔透
對人好到頭黎竟然係咁既結果

又一個人行街街 行返以前同佢一齊行過嘅地方
唉 往事只能回味

重臨舊情境我卻哭得出眼淚

係架 好心唔一定有好報

現實

我諗好多人苦惱緊呢個問題

唉 仲以為遇到個合適既
點知都work唔落去

Same la

個個都話會一生一世 到頭來就另一回事

真係唔想再拍拖 有d野傷一次就夠

誰人又相信一世一生這膚淺對白

蠢人是我

終於知一去不返這個道理

如果我前度咁樣做 我真係可以死心
唔開心點都會有
但我前度真係唔知佢想點..

睇多陣睇下點先啦
係要一齊嘅最後都會一齊返

但依段時間唔會好過

還要去過生活 比個限期自己

到佢突然有轉變就跟唔上
變左唔合適

叫下春好了 點追都追唔上

依一刻唔敢踏出第一步面對
生活會照過 見步行步

別再度回頭又凝望這一剎

我都用左三個星期先踏出到
但仲未放低晒

啊 屌 好撚辛苦呀

叫春啦

好想大叫 但番緊工

放工返去叫啦

還會生活 別再三失眼

一個人行街好易錯手買嘢

買咪買 最緊要happy

諗緊買唔買尋日見到嗰個backpack 成千幾
但一分錢 一分貨 真係揹得好舒服

行去睇樓

有錢咪買 冇錢都買
你都冇拖拍 啲錢洗去邊姐

齋睇托？

錯手買咗

有冇你今日啲精華睇返

你想有咩精華

mean人果啲呀

係咪認錯 我從來唔mean人

所言甚是 一於呢幾日就去買

我office啲女好靚，客又靚啲下屬又靚

我學校得豬扒點算

我屌你啦
我今日心情好唱歌

關你撚事？

邊撚個吖你

我係仆街賤男

on9 btw無圖 你媽都著緊身裙 有人排隊等屌

我唔會再比佢ig你地架喇

早晨 今日好忙

忙乜

承諾係真既話 就唔會咁多人分手

地盤積水

慘

腦積水

冇落雨既日子就有野忙

美好的沉澱了 沒有火花不要燒

愛過的成熟了 犯錯只因失戀太少

男人咪一鳩樣

加油做

討厭再投入感情後損手爛腳嘅自己

煲哂愛我請留言 煲咩好

煲混

湯

好熱不了 買現成方便

凍飲現成？

卡

俾心

個半鐘

痴撚線驚來

轉驚等心啦

無驚
你個隻我唔識玩

Don't underestimate the things that I will do

The scars of your love, they leave me breathless
I can't help feeling

You're gonna wish you never had met me

You had my heart inside of your hand

黎明

what

Lm

OK

you look happier

就來訓著

俾咗心你 冇得瞓

轉頭check

係喎你仲未訓?????

down啲rpg驚啦

未 屌 好撚眼訓 等緊老母返屋企開門俾佢

咩叫RPG RIP我就識

叫伯母訓有晚門口先

一晚

唔好玩啦 我米飯班主來....
叫佢訓門口聽日係咪你俾飯我食？

狗飯

角色扮演之類
我係幾隻鳩驚輪住玩

再唔訓會唔會上頭條

有咩好推介

不過放哂你有玩既game既名上group到

唔會 我好撚勁
不過個心跳得好快 可能差唔多架喇

笑乜鳩？要我踢你？

做定帛金比你洗唔洗

要

mo people

有無劇/戲好睇

原諒他77次

momo

乜野姐

分手仲看依d做咩鳩

人地個結局都係分手

仲有無多啲 無嘢好do

過程呢
內容呢

你唔唱片啦？

歌

上thisav大把

我睇黎做乜呀 又無撚被我撚

睇姐嘛

想一想沒有別人順眼 別人動心 別人望得真

出現了

我好眼訓

你成日上？

好悶冇嘢做

自尋煩惱獻殷勤 最難承受當最親

將感情供獻你 得到懲罰沒應允
你那薄倖如毒癮

我正要説道別 未算碰上了枝節

下 屌 你琴晚話比我知架喎
又屈我

圖？

何來圖 我地face to face

沒有勇氣相愛另一次

睇黎要改post名叫唱k取暖

Netflix是但一套

一起唱嗎？

最終都不能一生一世

留名

我的天 太心慌意亂

你算甚麼男人 算甚麼男人

她會遇到更好的男人

每晚凌晨瞓唔著就諗起佢

明年今日別要再失眠

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

蒲公英訓左 無人搶你地咪

點解要唱eason啲歌 佢最鍾意聽

好想見佢 好想再聽到佢講嘢
點解個天要安排我地相遇拍拖分離

腥完篇千字文之後
佢連我WhatsApp 都block埋
我反而覺得放輕左，徹底有種死心既感覺

原來分手真係要狠

佢終於早瞓

我前度最中意大陸同泡菜 但我對呢兩樣都好反感

你前度係咪會玩抖音

唔會 但好中意自拍 成個手機70%都係影相自拍filter app

如果我前度玩抖音真係飛左佢算 抖音真係好戇鳩

召喚錶打佬

後來我總算學會了如何去愛 可惜你早已遠去消失在人海

後來終於在眼淚中明白 有些人一旦錯過就不再

那個永恆的夜晚 十七歲仲夏 你吻我的那個夜晚

讓我往後的時光 每當有感嘆 總想起當天的星光

那時候的愛情 為什麼就能那樣簡單

而又是為什麼 人年少時一定要讓深愛的人受傷

在這相似的深夜裡 你是否一樣 也在靜靜追悔感傷

如果當時我們能 不那麼倔強 現在也不那麼遺憾

你都如何回憶我 帶著笑或是很沉默

這些年來 有沒有人能讓你不寂寞

永遠不會再重來 有一個男孩 愛著那個女孩

當初叫春的人都不叫春了
相反以前不叫春的人現在瘋狂叫春
何年何月月何日才能放下？

咁早起身嘅你地

後來我總算學會了如何去愛

係呀

結構佬 早晨

今日洗唔洗返工

返工窮撚

5天工作

唔係
好撚掛住佢 行路個頹樣嚇死人

你係唔叫春果個

得閒搵啲活動做唔好比太多空間自己

我宜家都冇叫春

已經好忙都有一秒得閒就掛住
越分得耐越掛
都唔知自己做乜9

搵下frd吹水

乞愛的人

今日訓醒好頹 究竟做乜鳩

屌你係咪專登㗎 一開就有人扮熊

錶打佬五天工作

熊仔頭嚟㗎 屌笑左 我冇機會扮熊

掛住我？

我做寫字樓 唔好驚訝

上嚟mean下人 好快唔記得

屌 唔好mean我

人膜拜 你至聖的呼去喚來
唯獨我遇害

熊熊掛住你

但我唔掛住熊熊

唔識mean人

錶打佬唔係淨做contractor既咩

但人地染髮你叫春

一齊頹廢

吹水？

一兩句姐

傷頭髮

承認過我

唉屌 好心酸

幾多可笑諾言被作廢了

前一日仲以為感情好好，下一刻就話想分好耐

生生世世又是誰 揮都揮之不去
始終有你棲息於心裡

識聽 聽到好心酸
幾多優美落霞記得多少

我再沒勇氣向你講舊時 沒有勇氣相愛另一次

為你將睡眠忘記通宵傾談但已經頓成往事

還是記起無道理的對罵是年紀小的不智

gin lee

正啊啲歌

等下啦

尋日書局見到 我都好攰唔想再識人拍拖

今日好撚熱

珍惜對方係一定既
但係對佢地好唔一定有好結果

至少我希望下個女友係心地善良

算啦 有下個先算啦

八年，分了⋯

最近身邊有好多好女仔 但唔想害人

讀書真好

做咩分開

好撚寸喎ching

分手不好

要自貼先可以平息民怨

快撚啲啦自貼呀

收皮啦

你貼我貼

他還愛，但不是果種感覺

Spotify *Broken Heart* 呢個playlist真係痴撚線
首首催淚

遠愛但不是果種感覺 好高深

還愛你定還愛别人呀

咪撚屈 屌你 face你老母咩

我見到有人瘋狂叫春

一交換完tg呢度靜哂

我有回

小圈子

U？

拿拿拿 係有巴絲搵我tg
只係呢兩日好忙無咩出聲咋

我成日出聲

點解冇我份

我做證

星期六同日突別少人

巴打我問下你
你expect佢覆你咩？

我要唱歌了

hello how are you

i must have called a thousand times

it clearly doesn't tear you apart anymore

You had my heart inside of your hand
And you played it to the beat

We could have had it all

Could have had it all
Rolling in the deep
You had my heart inside of your hand
But you played it with a beating

I heard that you're settled down

I heard that your dreams came true

Old friend, why are you so shy?

I hate to turn up out of the blue, uninvited

I had hoped you'd see my face

Never mind, I'll find someone like you

"Don't forget me," I beg
"I'll remember," you said
Sometimes it lasts in love, but sometimes it hurts instead

When the evening shadows and the stars appear

And there is no one there to dry your tears

I could hold you for a million years
To make you feel my love

I know you haven't made your mind up yet

I've known it from the moment that we met
No doubt in my mind where you belong

Hi

You could put an ocean between our love, love, love
It won't keep us apart

You could build a wall, I would run it up, up, up
Just to get to your heart

又卡關

沒

沒人啦

配對成功啦

無我份

唉 既然係咁
就唱歌吧

Storm clouds gather beneath me

I'm holding up a light
I'm chasing out the darkness inside

Cause nobody can save me

恭喜啦

邊個

唔知啊 入黎鳩up

大家有冇掛住我

noooo

想唱歌

你同蒲公英合唱

皆大歡喜

大佬啊你唔好咁痴線啦

痴線鬧人痴線

咁咪好 無人叫春好事黎

咩配對成功

down左黑色沙漠玩

又咩來

咁多野玩

公公呢

死撚左

今晚個月亮好似舊橙

用電話點影得清

好眼瞓

你殺咗佢？

照圖

佢打空氣炮打到死左

唔怪得消失左

I was wondering if after all these years you'd like to meet

卡關大王

Me

ME！

悶4

blow waterr

有咩blow

5G

若那日你沒離棄我已是某段情歌

你諗ok?

唱歌

唔唱英文

你唱中文

又好

快唱

想聽咩歌牙

咩都得

唱啦

麻煩你傷我心 麻煩你使我再下沉

想叫幾句春

咩

情人節的花 你送給了別人
到隔天清晨留言你愛我多誠懇

只要能笑一笑 抱著你 感到安慰
我真的 比較愛你一點

每當你看著我 一個謊 說得抱歉
我知道 你比我更可憐

梵高徒弟

Why I can't move on
Just the way you did so easily

概念圖 勁

今日行過以前同佢行過嘅路
一個人吹吹風 有點唏噓
至少你比過好多快樂回憶我

今日過得好happy

good

你我曾在夢裡 暗中相約在這夏
承諾站在夕照後 斜陽別你漸離去
亦會不歸家 期待我嗎？

唔會
sor

見你一面也好 緩我念掛

no see again

點解減情台咁多自殺post

有材

壓力大

勁過你？

其實你是咪有喺tg group

一F5都見到幾個
我都壓力好大啊 唔洗自殺掛

yes

係 佢係乜乜乜kitty

咩group

pc驚

你幾時畫返幾張來看下

Dllm

屌！無PC！

蒲好波

你問我答

識講出黎都好啲

條仆街ex以前都有叫過我玩呢隻

Del fd

最慘心裡的傷無法分享

我部pc都六七年產物

仲未訓

對唔住

放假啊嘛

勁 仲用到？

俾心未

我都有同佢玩過 但屎忽痕又有免費down左黎玩

畫咩

乜都畫下

終於知錯？

果陣隻game仲未出 佢話想出左一齊玩

成日死顯卡

知錯撚改

未比得啊

換過部 叫公公俾錢

幾時改

你講我睇心情畫

我覺得隻驚真係好撚仆街 俾心又要等時間
儲心又要等時間 又唔諗下人地卡關卡到痴撚左線
遲早嬲嬲地就一野del佢老母

now！

我想要hello kitty

Ok等你

欣宜！

你方唱罷我登場，為他人作嫁衣裳，這些事，我已經遇得夠多了。

我這一輩子，營營役役，艱難經營。我選的人，選的職業，選的路，每一件都沒有選上我。我每天就是不知道可以怎麼辦，只能望天打卦，希望被選上。每一次都是被通知，被指示，被誤解，被拒絕，被拋棄，被這被那。用一個被字就能總結我的人生。然後我不要的，又每天都如影隨形的跟著我。漸漸的，人老了，選擇的權力越來越少，命運就一直推著我走。穿著不喜歡的衣飾，坐在不喜歡的地方，做著不喜歡的工作，被不喜歡的人羞辱，賺著我不喜歡賺的錢。我眼巴巴的看著身邊每一個人跟我漸行漸遠，我掙扎，我跪求，但一個人我都留不住。我有很深切的反省，是不是我做錯了，整個人生都錯了。

可是，我再錯，我至於要被這樣對待嗎？

7月22日。剛好2個月。我沒有想在別人新婚燕爾的時候去評論些什麼，因為那已與我無關。我只覺得，我的時間過得很慢，很慢。好像才兩天而已。我有時候會騙自己，其實她沒有在我生命中留下過什麼痕跡，極其量，也就是躭誤了自己一年的時光。反正她也完全忘記了。

但我就是走不出來。為什麼我每天都告訴自己，她就是一個爛人，她只是過客，她其實什麼都不是，但我就是走不出來。我只覺得我很低賤。也覺得，我已經失去了談戀愛的能力，而且是很久很久以前就失去了。不然就不會這樣搞砸。然後就突然跳出來一個人，不費力氣就把她帶走了。

為他人作嫁衣裳。世界就是這樣。一輩子的勞碌，營營役役，機關算盡，每一個節骨眼上都巨細無遺的考量，到頭來，還是敵不過命運。人家的幸福，我連祝福的資格也沒有。因為，由始至終，我都是不祥之人，從小到大，我每一條路，都一個人走。宿命難違，也自然不好意思去祝福別人。

我和她，都是殊途同歸的。錢，才是我最後的歸宿。我看著自己一步一步的入魔。其實每一步，我都在冷笑。

Nth

原來我無擦膠哩樣野

想出書？

快啲瞓啦 仲畫

我呢兩個月寫既字一早夠出書

同蒲夾份出啦 佢都夠出一系列

打機

我出書都只會印一本留俾自己睇

咩驚

買本簿手寫啦 練埋字

今日down左黑沙玩

屌。。。。腦魔版既hello kitty?

好mean

你上年自己講嫁喎

我知你畫緊乜係咪覺得好開心？

屌 鳩up當秘笈

好q

哭到冇曬眼淚仲辛苦 4點訓7點就醒 唔知幾時死 希望係依家

鐘意bb同鐘意撩仔無直接關係掛...
我都鐘意bb架喎 唔好嚇我

巴打 好快過架啦 大家陪你

唔係啊 只係嗰陣真係覺得佢好善良 同諗返起呢段回憶

好彩我同佢都係極憎細路 零愛心可言

看到了 又叫春

可貼佢樣了

每個人都有好多面既

多謝你巴打 好多人都係咁講 兄弟個個都好努力開解我 不過自己知自己事 完全忘記唔到

我覺得小朋友幾可愛嘅都

或者真係啦 回憶真係好痛苦

朋友 兄分 甚至我地 都係比個空間你去講出黎
幫你鬆小小個結

但要解開 只可以靠到你自己

屌你兩個 唔貼 又唔係瘋狂叫春

有太多太多回憶

如果一段感情 無回憶咪仲慘

your name

生活就像強姦 但我享受唔到

我寧願返去4年前 返去18歲既時候 冇認識過佢

如果有如果

好掛住18歲既佢

始終都係放唔低
無論幾忙幾累，只要有幾個鐘既休息時間
思念就會喺啲縫隙中間鑽出黎

做左咁多年人，人到中年啦
身邊每一個人都冇辦法長久，一個一個咁離開
父母，朋友，女朋友
我自問唔算對任何人太差
但我真係一個都留唔住

如果人窮，都還好，免得累人
但事業開始回升，知道自己會有成就
但身邊，真係一個人都冇，其實比失敗更加難過

有時收工，想食好少少，但連斬半隻燒鵝返屋企我都唔會
邊有人同自己食飯，買再好既野，自己食，都係冇味
食唔完又係浪費
所以，呢幾年，其實幫襯得最多，係麵檔同茶餐廳
收工求其食少少，返去沖個涼，睇陣書，都夠鐘訓

咁既生活，已經五六年
本來已經慣左，所以，有時會覺得，做乜無啦啦要提醒我可以有個家

如果有如果 我唔想回到過去
我想去未來 睇下老婆係邊個
而家就去溝佢 談一場不分手既戀愛

其實如果我係命中注定係要一個人過
不如唔好玩我，俾我自己一個好好生活
唔好俾我對任何人有期望，有其他想法
其實以前好長既一段日子，雖然寂寞，但我真係ok架
甚至我好享受，自己一個人坐喺書房，對住個海睇一日書既日子
係自從遇到佢之後，我先至怕寂寞

唔好安排一個人對我太好
唔好安排一個人會掛住我，想見我
唔好安排一個人會令我覺得幸福
因為，有期望就係痛苦既開始

可能冇老婆

你岩 所以我會好珍惜下一個女朋友 唔會再俾佢係我身邊離開 前提係放得低 巴打 我同佢拍拖呢幾年 日日都見 我地去過好多地方旅行 好多既第一次 有好多𠄘諾 佢屋企係做d小生意 我平時都會係佢屋企打工搵下零用錢 佢阿媽都俾左好多機會我 但我唔識得珍惜 太懶又太信任佢既承諾 忘記左一個人可能會變 對佢變得冇咁上心 佢都因為一d事同我個兄弟嘈過交 可能因為咁最後分開左 可能第一次拍拖 真係好難放手

叫你咩 叫公公咋

巴打都係同路人？

喺度嘅都係同路人

冇老婆咪好囉，絕對自由
晚晚唔同老婆

好耐冇見佢

覺得分左手起得返身既朋友真係好勁 真心佩服

喺tg gp貼咗你都唔知

屌

偶然食餐好啲心情都開啲 係真㗎
好彩你有份工都可以寄託下
巴打好獨立好勁

巴打 最少你仲有自己

開個叫春gp俾你做台主

我呢啲打份19工嘅真係唔會有咩成就 搵啖飯食就算

都好

有自己係理所當然，只要唔死，仲有思想，就有自己
我從來冇放棄過自己
我長時間自己一個人生活，自己搵自己食
如果冇人去trigger我諗起想有個人喺身邊
我其實可以咁樣一世

但而家我會諗，會唔會有一日，訓著就冇再醒
然後，呢個世界根本就冇人會知我仲喺唔喺度
亦唔會care

有group唔預我

我同你完全相反 一路放棄緊自己

用佢張自貼做gp icon

其實反而咁樣，你會有屋企人，起碼你會返去食飯

其實除非你自殺，否則你點樣都唔會放棄到自己
最後都係要收拾殘局

任何既獨立，都係被迫，人性永遠都想依賴，想有個伴

你想我答你咩

原來有tg gp

已經放棄左太耐 唔想收拾殘局 拖得就拖

我唔會勸你啲乜，你想做就自然會做
但有時可能會太遲，遲左就做乜都冇用

人越老，時間越少，精力越少，選擇就會越黎越少
到時就係命運推住自己走

我夠老，呢啲我經歷過哂

打機gp來 玩之前蒲公英隻game

但無我份

多謝巴打 明你講咩 我試下

入囉 一齊玩 send心

黑沙仲有人玩咩

第50關

多新手啦應該
哩排手機版事前預約送永久

唔玩唔俾入

唔係電腦驚？

yes 佢手機預約但送pc版永久
可能驚無人玩

你自貼就即入

竟然 之前好似heat過一排

聽日玩返喇

屌琴晚俾人運左出公海 幾經辛苦返返去新手村

岩岩出嗰陣 我都有試玩

你地用哂tg傾 呢個post沉得

仲有我

唔想成日叫春，心情沉到谷底

自貼啦 自貼就比入

覺得自己癲咗 見到任何人 男或女 都浮現佢個樣

醒啦咩

好想食朱古力蛋糕

我要藍莓芝士蛋糕

仲有蒲公英喺到唱k 唔會沉

想剩係食cream

一見你send請求就知你訓醒

係你個腦得佢個樣姐

m巴唔玩隻鳩驚啦?

又串

勁

我都有

喂 我又卡左

I can't apologize for something that I didn't do

Well, if you wanna leave, there ain't nobody stopping you

點會沉

返學我就唔會回架啦

屌 點解我成日都卡
臭西驚

I overdosed
Should've known your love was a game
Now I can't get you out of my brain
Oh, it's such a shame

You're happier, aren't you?

講完就過到

正臭西驚來 要俾人地話兩句先得

I know that there's others that deserve you
But my darling, I am still in love with you

睇陣youtube先

I count the scars left in my heart from losing you

I miss the part where I was falling hard for you

send心沒

send左 要等2個鐘
唉 我又卡

好悶吹下水啦

自貼啦

又叫春

冇嘢好叫

屌又卡

我都係

臭西驚來

星日無人

有

得你

我都好鍾意食cream

200磅未

公公要二百五

飲油得唔得？

離開你以後 恍似餘生無多
從此怎呼吸 也都不甚清楚

200磅咁少咋 一早過咗啦

巴打最後同女朋友散左 ？

集合大家既故事
應該夠出一本書

我原來星日係無人 個個都係MK 會出街

散左

老母入左院 係醫師陪佢
算唔算mk

星期日都要返工
係窮呀！屌你個閪！

梳 伯母沒咩事嗎

無西俾你屌 屎忽OK？

閃一閃水先 夜少少再push

無嬲
手術成功 有心

我無追po,但唔係果日無散到咩.sorry又bin 屍

恭喜伯母身體健康

過左兩日佢話真係想散 佢唔想為我而改 分開左
但我媽琴日做完手術 佢一早已經話想探我媽
今日黎 唔捨得囉

多謝

唔講聲quit group嚇親我地

放例假？

飲油剩係會屙油 吸收唔到 要食多啲脂肪

出街做運動啦

咁食自己咪得

對方經常無視你的訊息，其實這也是一種訊息，告訴你這段關係在他眼中顯得沒那麼必要，因為當一個人心中有你、真的著緊你，是會忍不住思念來找你，而非幾乎當你透明，所以最終就算讓你等到，這也只是同情或你幻想出來的假希望，不是真情。

回望過去，不知幾多次，當你們的關係正在搖搖欲墜階段，有時你想找他聊聊，但見對話框中最後說話的人又是你，就算本來你有千言萬語想說，甚至已經輸入了一堆訊息文字，也會忍住刪掉訊息草稿，不發出去。

不知幾多次，你對他的說話中總有N種情感：一句「在做甚麼」包含多少想念；一句「怎麼了」包含了多少在乎；一句「最近很忙嗎」包含多少對見面的渴求；一句「你忙你的」包含了多少不捨和委屈；一句「那好吧」包含多少失落。

加番我丫 sor9

愈食愈瘦

做咩姐你

又話食多啲脂肪又愈食愈瘦？

Ummmm...tg有樣on9野

佢笑鳩你

無

你估你冇份咩

可是，你獲得的並非有來有往的熱情，而是要麼得不到任何回應；要麼他跟你玩若即若離的遊戲。

這一切一切，老是令你很迷失，不知道自己還重不重要。

諷刺的是，眼見很多次都是你往往秒回；他往往輪迴，後者活在「似乎不缺你一人」的花花世界裡，其實你倒想從此不理他了，別再硬食他的忽略，但每次只要他可惡地裝作沒事發生似的，一如既往跟你展開對話，然後你又弱弱的拿起手機回覆他，今天的我打倒昨天的我。

我都唔知你故事

若然你是這樣，你要記住，真的愛你的人是會主動陪你聊天、找你，甚至連你的廢話也會回覆，怎樣也願意滔滔不絕說下去，講得眉飛色舞，相反，只有無心對你的人，才會不為你的主動而心動；不為你的患得患失而心酸。

要是如此，就算他說在乎你、你們曾經擦出熊熊烈火，這亦非真正的愛情。

說穿了，愛上一個在乎你的人，叫自我取悅；喜歡一個不愛你的人，不斷降低底線和逼自己減少依賴，叫自我折磨。

有些主動和在乎，別人不領情就算了，何必以重視換取漠視；以真心換取傷心；以希望換取絕望？

由此刻起，別因為對方怎樣看你，而影響你怎樣看你自己，覺得自己如此廉價，因為你定要肯定自我價值，才能得到別人的肯定。相反，如果連你也不信自己的價值與魅力，存在意義來自別人有幾肯定你，那麼你的生活和情緒，就往往變成由人家操控著，最終你不會幸福快樂。真正的幸福快樂，先來自成為自己生活的主角。

又post哩啲垃圾文

我冇乜講過

你自己mean唔好當估個人都咁mean嫁啦

係facebook見到 好似好撚中 又好mean 咪copy過來鞭下大家

呢句唔mean咩

最尾果段 好中

又沒人

HI

有無人覺得自己過100關已經好勁

最近重睇沈旭暉，三十五歲的太平天國。

佢話，三十五歲左右，係人生最黃金時期。開始接觸權力核心，但又未失去同後生一代既connection. 但問題係，三十五歲，好多人已經有一定成就，但當你為左維持呢種成就而做好多無謂野，三十五歲，就係你人生高峰，然後就日落西山。

其實我同佢一樣，認為後生窮，真係冇所謂，捱得起，亦防少年得志經唔起挫折。但我三十五歲仲係兩袖清風，係咪真係咁好？其實距離我智力體力下降既日子，只有十零年。如果到今日我都仲係nothing to lose, 其實反過來講，我根本係不能再輸。當然，今時今日，我一定比以前成熟，更有經驗更有本錢去發展自己。但，時間已經不在我呢一邊。

所以我點解想要有家庭，我希望有一個人做我後勤，俾我放心出去博命，唔好返到屋企亂七八糟但我已無力執。

但顯然，我既ex, 唔係一個理想既人。我真係想問佢，個仔差不多兩歲，但佢地一齊生活的日子，究竟有冇一年？我覺得冇。其實，講到底，都係佢自私。

我心底好明白呢啲野，我睇人既銳利其實令到我對任何人都好冷漠。但係呢一刻，我都係無法唔愛佢。唔好問我點解，我都唔知。

唉 唱下歌算

im back

應該俾得

求我

唔好俾 踢你

屌你丫 俾咗添

冇下次

下次唔俾就踢你

好飽 想瞓

do it

不能盡信

The scars of your love remind me of us
They keep me thinking that we almost had it all
The scars of your love, they leave me breathless
I can't help feeling

I just wanna lay in my bed

gooooooooooooooooooooooooo

你話我定條女

條女

你唔問吓我係邊個

照舊一問 有冇人掛住我

未沖涼 攤屍梳化中

只有眼前路，沒有身後身
寧可一思進，莫在一思停

webarebears

唔緊要啦 放手未

If your soul is aching love
We'll comfort you for sure

They say that time's supposed to heal ya, but I ain't done much healing

Hello, it's me
I was wondering if after all these years you'd like to meet

Hello

I'm sorry for breaking your heart
But it don't matter, it clearly doesn't tear you apart anymore

I hope that you're well
Did you ever make it out of that town where nothing ever happened?

It's no secret that the both of us
Are running out of time

又得翻蒲公英單機

我陪你

謝
留TG未 我地有group

Tears are gonna fall, rolling in the deep

我唔玩個隻驚 btw tg點整條link出黎

You had my heart inside of your hand
But you played it, with a beating

問得好 我都唔記得左
唔玩個隻驚都可以入

咁你禁link入黎啦

走開啦 無人識你

唔玩驚都入真係好快無人嫁喎

唔mean 錫返

有我
趕哂你地入group 我就可以慢慢唱歌

好慘 有人陪都唔肯 係都要做毒撚

其實毒撚。。。。。。。。。。

撐住我 落葉離開後頻頻回頭

快樂若是有 傷心若是有
眼淚灌溉 不枉愛過

愛真的需要一點勇氣
就看我們敢不敢忘記

就讓我狠狠的加速前進 脫離你所給我的夢境

如果明天還有好天氣 都已經跟你沒關係

一個人追尋 一個人的和平
我 看見我自己 的天際

我決定不再等你決定 我決定不再當局者迷

I miss the taste of a sweeter life

Oh baby, why did you run away?

回post

唔洗客氣喎

戀愛是容易談容易淡 從來是十分花時間

沖涼後又唔眼瞓

屌咩姐

mean人

邊有姐

考慮緊入唔入grp

你好mean

入

咁我收嗲

唔好

我又想入

No

唉

整完個gp 更加冇人

我覺得自己好cheap

有竹戈

我！

Why

依家少咗好多人了

其實個group都無人講野
佢地掛住打機同埋返工

叫春時期過左姐 好多時都係嘈幾日靜幾日

係 大家都係多春魚

乜你咁

早晨

當冬季又再次被愛 暑天裡高溫中節哀

PUSH

啱啱入左gp

早

神早流流咁好歌喉

hey, babe, I'm come back.

去左邊

因為又掛住佢了

咁你唔使停

喂

慢慢就會捱過

今日好似冇咁掛住佢 心情幾好

我問為什麼 那女孩傳簡訊給我
而你為什麼 不解釋低著頭沉默

點解啲歌詞咁撚中

掛住做野

傷心的人聽歌詞

冇野做 扮工日

扮工都好辛苦架

駁唔刀

公公你死去邊

炒咗你

好眼訓

星期六日潛下水啦

睇唔睇到戲?

冇啦班大佬望住 玩下手機都仲得既

屌, 我呢邊好多人行出行入, 玩下GAME 驚比人報串

以為block晒佢啲野
佢都仲有方法搵得返我
開始有啲動搖
理智話我知一次不忠 百次不用

返緊咩

真係唔好動搖

費事佢入到來又話咩睇av

你條女leave左group 話要幫你推post

邊條女？

點解無端端唔玩GAME都入得GROUP

冇咗義意

無事啦

返工做奴隸

冇追post，發生咩事

有無幫自己批命, 幾時唔洗做?

撚會咩 我都冇叫春

又同人睇av

要一齊睇？

見到佢同新歡一齊，開始有啲頂唔順

其實我係迫自己睇佢朋友圈，我覺得自己始終要面對

你去完成都?

係佢去，我去黎做乜
我睇佢朋友圈者，佢玩得好開心

就是有一日第三者係wts搵我
令我揭發了ex長達2年的出軌行為

DIU 我面對唔到, BLOCK 柒佢咪算

唔好睇啦 放低啦

咁嚴重

係我自己唔捨得者。其實我估以我性格，我每一任有新歡，我都會難過。

但呢一個特別難過，因為明顯地我係輸左

難過都正常既..
快撚D BLOCK 柒佢啦

唔會啦
應該會有一日我睇到冇感覺，我想試下要幾耐

感覺唔到你有好轉過喎巴打

自虐喎巴打

已經訓到覺，如常工作
但寫野繼續有寫

你愛地位難做到

公公多女

三千幫人批完 對方係會順住條命行定都會改變命運

寫野都係發洩一種姐 無緊要
你生活正常返就得

啲仆街有幾遠走幾遠啦
知唔知另外個女仔咩環境
你係咪有咩好大優點條仔咁想留住你

好大優點

2年既出軌隱瞞咁勁，你會唔會原諒佢?

冇得唔正常，我都要生存
但太多野想問，不過已經唔會再知道答案

不過如果我係你既話，如果好愛對方我一定會原諒。

超大

因為夠愛 所以對方做乜都會接受都會原諒
但偏偏對方會睇中哩點變本加厲
最後都係自己辛苦

識咁諗乜都夠啦
有時唔知好過知 可能根本無答案 對方要走無需理由

我知道既係，客觀情況變得太快
但我唔知道點解佢會咁快冇事，其實佢受既打擊，唔係我俾佢
我只係代罪羔羊
當然，我係處理錯左，我錯過左時機，判斷亦錯

然後你嘅愛人地就會一直當糞便

上一上水先

你之前個ex點呀？

好撚悶

打飛機啦

今朝打左

我叫佢倒佢師父米架

每日三次, 每次八個鐘

之前真係咁 但太攰宜家兩日一次

諗起熊熊就想

對住一個愛人係會丁唔落

打足八個鐘真係勁

屌 睇錯左

唔怪得你虧啦, 都正常既

屌你

直頭想屌

我會唔忍心

有錢就上得

後生仔嘛

佢係 有錢買化妝品就得

你唔使返工？

你唔屌人地屌

比錢啦 可以比你上

宜家都唔撚關我事

我講心唔講金

再見到你叫春咁點

咁後生就虧左

自貼

我幫佢啦

無佢相

我有

來吧

唉 今朝佢話分開冷靜下等大家好d先搵番大家 其實係咪代表咁就完啦

唔恰細路架

搞咩令到佢咁先?

化妝品

學緊放低

佢批我條命好架，唔好呀

其實係我太on9 當時係傾緊電話 我講左d好惡劣既玩笑傷害到佢 佢即時就cut線 但我真係唔係真心要笑佢 我純粹9up下冇經大腦。隔左兩日佢今朝就話真係好傷心 開始feel到暫時唔係幾中意我 想分開下冷靜下先。

利申佢有抑鬱 我就係on9到攞黎講笑 但我真心唔係要取笑佢 純粹冇心講左一句玩笑。一直以來我都好緊張佢既病 做過好多功課問過好多人去幫佢 陪佢乜 想方法令佢開心 其實傾電話既時候真好地地咩事都冇 我一講完句野即時由天堂跌落地獄 真係一句就玩撚完

你不如買定禮物, 見面認真道歉啦

我大凶

遠距離黎 我有諗緊買機票去挽回佢 不過以佢性格可能唔多得 我都會試下

有幾遠呀? 咩都好, 道左歉先.

我仲糾結緊
咁容易就原諒佢既話
我會睇唔起自己

冇得糾結 真係唔好

有一次就有得第二次
咁佢同呢個斬咗 到時又悶又搵另一個？

我都覺得係

係囉 放過自己啦

我唔爭氣
見到佢搵我又好想覆佢

岩啊 佢瞞到你兩年 下次又唔知瞞幾耐 但嗰陣你可能都唔後生了

如果可以把秒針轉往後退

唔遠既 台灣姐 我呢幾日都一直道歉架啦 其實佢話想暫時分開下 係咪真係暫時

叫春了?

仲邊有信任嘅基礎 點行落去 仲有可能佢同果個女仔都係咁講

會唔會因為一句說話? 定係佢諗左一段時間架啦?

但係時針冇郁到

歌詞嚟

笑鳥

唔會啦，本身真係相處得幾開心架 佢今朝同我講分手既時候仲講到抑鬱一直係佢心中最自卑最脆弱既一塊 冇諗到我會攞黎講笑 佢話佢心都碎晒 雖然我一直都話唔係真係想笑佢 果句說話係我下意識唔小心講出黎 我真係好認真對待佢呢個病架 佢話我覺得係一句說話 但佢覺得唔係咁 唉我真係好撚on9

拿拿聲去哄返啦, 時機錯過錯就無

我已經電話上面哄過又解釋過，佢會話我煩 既然佢話等冷靜完好番先 咁我係咪應該比d時間佢

佢有時間呀 你冇咋

分開左先發覺
原來自己為左佢 斷左好多朋友既聯絡
原來我成個重心都係佢 唔知點算

推推推

我覺得所謂冷靜期, 會諗更多對你不利既野
而且佢情緒有問題, 諗野會更負面
所以盡快解決唔係仲好咩

正常, 就係圈子圍住佢, 失去左佢咪好似無左目標咁囉

你食撚左屎未？

就算再吻一次亦難避免嘴邊只感受苦澀

遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它重現

我都係…

我都想盡快解決 但係呢兩日我都不斷認晒衰仔 又哄過 我有問過佢個best fd 佢話我女朋友而加好硬頸 比幾日時間大家啦 不過我諗緊今晚講聲晚安又好 點都好 唔希望一冷靜就完晒

公公🐢頭痛唔痛

巴打

就算再説一世的經典 這種感覺仍可改變

你有我

請不要再悼念從前 講分手不必講.....

屌你老母咩 唔撚想分啊

你諗下啦. 我唔覺得所謂冷靜期真係會冷靜

啱呀 你兩個一齊啦

搽左白花油啦

原來從前誰也有錯

M巴把聲好好J

你自拍都好J

冷靜期其實係比時間佢對你心淡

原來沿途誰都心多

射左幾多次

可唔可以唔係佢....

唔可以

痛恨過卻記得清楚浪漫怎麼經過

但我想要你

龜頭巴都好丫

算甚麼

曾在軟弱時其實得不到你認可

若那日你沒離棄我 已是某段情歌

早知一定與你分手 最愛往往難以相廝守

我唔想做許志安 sor

做我男朋友

就放工

唔啦 我鐘意女人 sorry

佢鍾意熊熊 sorry

我係扮熊熊屌你

你自貼先啦不如

咪臭系

agger

唔自貼 講條春

你地bully 我架

講啲說話咁撚難聽

你地咁關照我架

你真係想試下比我地bully?

唔好啦

仲唔自貼

睇唔到你自貼...我地就只好....

淨係比公公睇咁衰

????1001

有排

快!

屌你地

回緊啦

人呢

唱歌未

未夠鐘病發 唔唱

叫公公開po

公公開po

公公

開po la

佢死左

[圍爐取暖] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

愛一個人就係咁 寧願自己心痛 或者受傷 都唔想失去佢

true

最尾心痛 受傷 而且失去埋佢

啱

對方冇我地想像中咁愛我地 或者係我地愛對方多好多

1001未

到咗你就冇得留cm啦

未呀

推啦

到啦屌你

推緊

快

到